(突發) 美國國會本周將提出《香港人權與民主法案》

《香港人權與民主法案》法案目的, 是對涉及鎮壓香港基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產.

Jim McGovern係美國國會和行政當局中國委員會（CECC）既主席.

Rep. Jim McGovern
‏Verified account @RepMcGovern

1/ I'm proud to stand with the people of #HongKong. Passage of the #ExtraditionLaw would put Hong Kong human rights advocates, business persons, journalists and American citizens at risk of rendition to mainland #China

2/ I urge Chief Executive #CarrieLam & #LegCo President #AndrewLeung to withdraw the current bill and explore alternatives that preserve #HongKong’s autonomy and protect human rights and the rule of law.

3/ As the people of #HongKong continue peaceful demonstrations, the Police Commissioner and Secretary for Security should direct #HongKong police to refrain from using excessive force and intimidation and I urge them to protect the right to free expression.

4/ Strong protections for human rights and rule of law are the foundation of Hong Kong’s prosperity & flourishing U.S.-Hong Kong relations. If the extradition law passes, Congress must look to revise the Hong Kong Policy Act of 1992 to reflect the erosion of autonomy.

5/5 This week I will join @marcorubio & @RepChrisSmith in introducing the “HK Human Rights & Democracy Act” to reaffirm U.S. commitment to human rights & the rule of law at a time when Hong Kong’s autonomy is imperiled by Chinese gov't interference & a revised #ExtraditionLaw.

快手啦
頂唔撚順嫁啦

push

聽日就黎啦好嗎

美國做完好快到歐洲

香港人頂住呀

。歐盟都有類似嘅嘢仲好

其實淨係美國夠唔夠

班畜生鐘意去既仲有 加拿大 澳洲 英國

依四國一齊抵制先會識驚

美國真係行 其他實跟
係英國未必

制裁港共

凍結佢地資產
Trump Trump都有回血劍

頂住

終於

快呀屌

如果係真既
大家更加要加油一齊努力多幾日呀

快呀唔該最好多啲國家參與

充公物業

好波！

唔好揀日子啦 就聽日啦!!!!!

幾時派美軍過

美國開波

快

d錢我老婆名唔係我架 我好窮架

仲有佢地家人呀!

終於有救星...今日唯一值得開心既野

有無巴打可以將D headshot片交比美國做參巧

開名
2/ I urge Chief Executive #CarrieLam & #LegCo President #AndrewLeung to withdraw the current bill and explore alternatives that preserve #HongKong’s autonomy and protect human rights and the rule of law.

快撚d攞晒會地d錢黎打貿易戰

回血劍!

唔夠辣

應該直屬關係都要搞埋

等咁耐終於有藉口出手
咁樣就可以光明正大將大量中國黑錢據為己有
美國fatfat

仲有果班建制畜生

「官員」唔包佢哋，咪比佢哋走甩？

林鄭:快點懲教我

而家未話通過 唔好太開心
有無辦法加D力水令佢地快D通過??

推
攬炒

今日好通過啦

本周得返三日

希望香港可以做多次外國嘅殖民地

Goal!

推 快d救港

快手啦，唔知頂到幾多日咋大佬

係真係做先算啦，等得佢黎都立左法

今日心情沉重左成日
睇到呢個post終於開心返d

係就快啲 唔知仲可以等幾耐

美國政府帳目持有的債券為5.07萬億美元，兩者相加達到18.15万亿美元，相當於過去12個月GDP的102%。 其中，6.2万亿（約47%）的國債由外國投資者持有。 截至2019年5月份，最大債權國是中國，持有1兆1,000億（美元）。

快撚D

help us

而家美國政治氣氛已經唔同

交上去就好大機會係兩院通過

地球聯合軍

快點!

多謝美帝

仲要hashtag嗰下趣智

經過今日黑警助攻 應該今次

快!!!

快手呀唔想再見到有人受傷

快快快

推

佢立左法, 美國佬一定會真做, 兼取消關係法

只係香港人將跟中共一齊焦土

今日唯一開心既一刻，快啦好嘛

美軍來了 This way Sir

法就立硬

派美軍啦 多多錢都俾

可唔可以快啲
過完本週義士死撚晒啦

請大家將狗既片段整合
係時候清算

中美而家幾乎係冷戰狀態，香港注意係犧牲品

馬上做唔該

柒婆條臭閪英國呀屌

美國 加拿大 日本

請來

支持！

呢個係rep，rubio係senator
即係上下兩院已經協調好提出相同既版本?
即係今個月內就可以交上白宮

美國通過法案都唔代表義士會冇事
喪心病狂起黎迫全民食草都要撐到行係有可能

係就所有英聯邦國家

英聯邦有53個成員國。它們是：安提瓜和巴布達、澳大利亞聯邦、巴哈馬國、孟加拉人民共和國、巴巴多斯、伯利茲、博茨瓦納共和國、汶萊達魯薩蘭國、喀麥隆共和國、加拿大、塞浦路斯共和國、多米尼克國、斐濟群島共和國、加納共和國、格林納達、圭亞那合作共和國、印度共和國、牙買加共和國、肯雅共和國、 基里巴斯共和國、萊索托王國、馬拉維共和國、馬來西亞、馬爾代夫共和國、馬耳他共和國、毛里裘斯共和國、莫桑比克共和國、納米比亞共和國、瑙魯共和國、新西蘭、尼日利亞聯邦共和國、巴基斯坦伊斯蘭共和國、巴布亞新畿內亞獨立國、聖吉斯納域斯聯邦、聖盧西亞、聖文森特和格林納丁斯、薩摩亞獨立國、塞舌爾共和國、塞拉利昂共和國、新加坡共和國、所羅門群島、南非共和國、斯里蘭卡民主社會主義共和國、斯威士蘭王國、坦桑尼亞聯合共和國、湯加王國、特立尼達和多巴哥共和國、圖瓦盧、烏干達共和國、大不列顛及北愛爾蘭聯合王國、瓦努阿圖共和國、贊比亞共和國、盧旺達共和國。

等佢地瓦努阿圖都無得去

凍結凍結

做野喇

終於求下你快d

美國=遲到
英國=冇到

英國無撚用 唔好旨意佢地 佢地自己都未撚搞得掂

頂唔撚緊啦

帶路!

USA

真係快, 香港人俾人殺

pish

rep個tweet仲要有acknowledge到police有abusive force
即係human right issue
依家協調到，唔知係咪可以兩院同時通過，相同版本直上白宮
咁樣可能g20之前已經過到

求下你快D取消啦好嗎??? 就黎捱唔住

需要立刻提出

tmr pls!!!!!

明法

至少主席俾人點名

一定要得呀

一齊留係度啦 仲以為有得走咩你班狗官屌你老母

美帝

熱錢將會再次流入瑞士銀行中立國

係就快

美帝快啲出手打爆中共港共

美國萬歲

快呀屌你老母

記得包埋建制立法會那班

美軍

成為美國第51個洲

求下你地 仲有林鄭個兩個仆街仔

終於做野

快呀, 頂唔撚住

係咪堅呀 終於做實事

今朝兩院議長先出post話會出手，快啦

係就快啦

求下美國救下香港

This week
同pelosi講既coming days吻合
即係已經一早com好

速龍, 同普通犬隻呢

求下你快

麻煩幫手copy and share 我一個人能力有限

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

我最待嘅畫面

你班狗官想移民？移去大灣區同一帶一路啲國家啦

Pushhhhh

狗官 賣港呀啦

3/ As the people of #HongKong continue peaceful demonstrations, the Police Commissioner and Secretary for Security should direct #HongKong police to refrain from using excessive force and intimidation and I urge them to protect the right to free expression.

今日呢單野擺明推快左個進程

美軍殺到都會輸
共軍佔盡地利 大殺傷力武器又唔用得
如果攻打香港 肯定照輸

please help

香港人要自強
人地先幫到你

Push

睇哂內文, 好似無話禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產?

唔係垃圾聲明 終於做實事

Please

快 建制狗官邊個都唔準走
最好黑警同公務員一齊制裁

要查埋紀律部隊呀
義士們頂唔撚住㗎啦

我唔介意香港再次成為殖民地

呢個有用喎

唔駛擔心，snowball effect

快救

香港人權與民主法案是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員史密斯、聯席主席參議員魯比奧和參議員科頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

快撚啲啦trump trump
班仆街搞完自己國家就拍拍籮柚走

想香港跟美國稅制

G phone做到野

快撚啲啦

見有police呢個字

美帝來
我帶路

好撚感動，終於有人理香港

快！我地好需要幫手

終於等到

對比英國口交部

In America WE trust

美國做到野

強帖留名

美軍來了我帶路！！！

美國做 佢兄弟加仔會跟架啦

中共完全唔介意閂埋門打仔
由得你香港死

望就咁望啦，好無助其實

幫你手

今日唯一值得開心嘅事

今次兩院都唔妥到出面 應該快了

得 幾辛苦都好 即刻有動力繼續衝

無分別， 歐盟都係信美國， 而且美國都走， 留支那咪一樣會仆街

fast

香港人頂唔撚順啦
this way sir i have a short cut

美軍來了 我帶路
快呀

快d推

侵侵

可唔可以搞埋黑警

港紙係咪會好危險？
係咪要快啲叫屋企人親戚朋友換定啲外幣放喺屋企？

英國食撚屎啦 今日搞成咁你都係幫兇

白宮聯署

美帝
班冚家剷港共

請驅逐賣港賊在美家屬出境、充公其資產

無論咩人都好，救香港

快！你老母班賣港賊想獨善其身？攬炒呀DLLM

係就快呀😭

真係咁認為? 你太睇小美軍了啦.
人哋呢幾10年來一直打緊仗.
仲有, 攻佔半島/小島係2戰美軍拿手好戲

好好保存今日既證據
搞到人權問題 係好有力既助攻

希望財政部制裁港共政府高官 警犬

美帝快D出黎屌9 777

Sir this way this way

最好連佢地仔女都唔好撚批去讀書

求下你快啲 頂唔順喇

好多居英狗

今日即刻啦

我諗緊可唔可以再做多D 如果可以令到d香豬常去嘅地方 例如日本台灣韓國呢D 以通過惡法就取消免簽OR落地簽要脅 拖埋D唔撚理唔關我事嘅港豬落水 有無得諗?

包埋一眾非人道警犬

就今日啦，唔好俾班仆街有機會走

我願意一齊焦

建制派班撚樣一定要啊

我愛美帝

Push!!!!!

破而後立，唔焦土香港班政治冷感既人同廢老唔知死，到時候我地一班年輕人再建設香港

住推

美軍來了我帶路

嘩屌
美帝終於出招

要整定個list比班狗啦

this way sir

包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產
支持

咁我就不得不推此帖啦

[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

仲差5萬咋，科埋比朋友子丫

美國過左是重要
最好英加澳歐都要有類似的野

快手啦,香港人已經無力啦

謝議員有成6層樓係美國，賣唔賣得切呀

全世界一齊圍剿

麻煩幫手copy and share 我一個人能力有限

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

Finally

Thx

屋企人都要凍結埋

支持，但唔代表要放棄抗掙

自己香港自己救

班廢老只會信政府講咩廢青同外國勢力夾計影響香港經驗架
信唔信呀啦

推!!!!!!!!!!!!!

再起交多5-10%, 換第7艦隊長駐保護HK都抵
使鬼同韓泡D小氣鬼連100億都要還價.
香港出夠每年200億俾美國. 攞來做第7艦隊亞太第二個母港.

台灣 日本請跟上

一定要推行呀!!!

快點強姦我

好嘢

派美軍啦
我帶路啊

終於見証呢一日到嚟

頂住啊香港人終於見到一絲希望

快點

美帝救我呀

美帝帝

終於做實事啦
This way

今日唯一的好消息

驅逐埋佢哋啲仔女返大中華呀唔該

台灣有團體請願
蔡總統應該OK既
發大財就

無所謂
Nothing to lose
咁多人一齊攬炒有咩所謂
我少左粒魚蛋，我要你都少粒魚蛋呀

4/ Strong protections for human rights and rule of law are the foundation of Hong Kong’s prosperity & flourishing U.S.-Hong Kong relations. If the extradition law passes, Congress must look to revise the Hong Kong Policy Act of 1992 to reflect the erosion of autonomy.

感動

班高官一齊冚家產啦

傾完最緊要定個期限講明唔撤回就黎料

都咪話唔光榮，做狗官做到俾美國國會點名

Come on baby

香港有我哋頂住
但快啦好嗎

快點好嗎！

0岩呀。貿易戰下，任何野都可以拎作籌碼。
美國先唔怕資金流走，相反中國香港先怕自己既資產被凍結。
繼續背後抽擊建制派同中共呀

美國過到就要歸邊架啦

等左美軍好耐
希望可以帶佢地黎香港人去品嚐美食

推一推 想討論下有無得諗?

其實最理想就係好似制裁伊朗咁做
邊個做佢生意就制裁埋,咁就除中資銀行外,所有銀行都會配合凍結資產
搭埋逃犯條例,呢啲未來棄將都有機會比中國凍結資產,即係放邊都死
咁佢地可以安心放錢落月餅罐

可唔可以快啲

大家快D去like佢個post!!!!

一齊冚家產啦仆街

有twitter ge 朋友麻煩like 同 retweet
美國人唔睇連登

凍結香港政府既美國國債

頂唔順啦快啦屌

喊左

要班仆街唔好做完黑手就走左去

發大財今次難啦
真係唔好再叫台仔做狴
台仔都叻過港豬
今次好多台仔都支持香港

親，你係咪用百度簡轉繁 唔多掂要扣工錢喎

以前唔鐘意下下都焦土
但今次真係冇曬退路
屌你老母攬炒

快
美軍來了大把人帶路

寧為玉碎 不作瓦全

制裁埋班差佬啦, 俾佢地入境太危險

快啦 頂唔到幾耐

快d取消關係法
港元美元脫勾

推推推

侵侵果把勁好多

同感

唔好只係係度比like同留言。快d上twitter多謝佢！！！得個200幾like人地點幫你爭取！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我解釋過幾次佢地都唔聽既話，已經唔會再理嗰班人
但係唔係所有人都完全硬頸，我老母本來守舊，宜家都肯聽我解釋條例有咩後果，所以唔好放棄，救得一個得一個

美帝好波

屌呀 見到凍結資產實在係無比興奮

求下你幫下我地
今日就黎喊死

唔好理班廢老點表態，
睇住班既得利益者收皮已經好撚爽皮

最重要係全世界矛頭都好明顯向住送中條例，
班有腦中產港豬都會醒覺

有冇美軍係維港低飛

上呀屌你老母 唔撚好比班撚樣當香港係condom用完就走

喂好呀吊
香港可以入好多外資產品SALE出比中國呢點好重要呀

顯得歐盟真係垃圾，得德國正常小小。

正

幫手回血呀

諗下都成地濕哂 係眼淚

狗仔話明明自己係鎮壓暴徒
結果人地美國隔左半個地球都唔撚同意

Please help us

禁止所有警察入境啦

推！

開埋名今次真係認真

收撚左錢丫嘛

賣晒佢囉，睇吓邊個死先？
冇美債backup人仔，人仔收得皮啦

push!

邊個幫到我哋嘅就要撐

全球制裁

大口狗

香港人頂唔緊啦

Push!!!

sir this way

太天真。 唔理學政治照落街買餸。廢老會照話八國聯軍/唔抵得中國好。

好感動呀
加油呀香港人！！
我地既付出有回報啦開始！！

如果香港仆街
瓜分利益嘅將會係台灣 新加坡

雖然唔想靠外國 怕有失滿 但係真係好需要你地

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

快啦就黎毀滅喇香港

美帝 快手

唔該快手啲

佢真係唔知咩係債券
當左賣完即刻囉到錢，

唔好本週啦 即時啦

至少俾到個希望 Push

要救香港人呀

港元係單方面同美金掛鈎
唔關美國事

之前佢地一路都覺得美帝大隻講，依家驚未

中共快放啦
大把國家爭住接

係幫到香港既 呢世做美帝隻狗又有咩問題

快！！！

就講佐. 就算我哋香港人失敗佐
美國都會"順便"幫我哋報呢個仇!!
港共,支共, 同歸於盡, 一齊落地獄吧!!
西方世界唔使就住我哋, 出盡全力封死香港吧!

有無英文叻既巴打SEND EMAIL比Jim McGovern 善意討論下邊個支持送中呀

其實呢個關事嗎？？
請指教

好波

屬地/UN託管都得

終於
香港人呢段時間要繼續撐住呀

星期幾開？快d啦

快點強姦她

美國佬

會唔會係史上第一次外國勢力真係幫到香港
比西環拎左呢個字打咁多次飛機今次整獲真比你嘆

快啲啦

焦土幾時都咁有用仲可以搞埋刁大大既中國官員咁愛國做咩持美籍呀，快啲投靠祖國啦
有人話聽日就實行又唔得既，佢點都要呀刁生過黎奶一奶侵侵腳指先啦中國黎美國咁遠水路

爽 尷炒啦屌你老母

快啦

頂唔順啦大佬

快d

直頭叫侵侵簽行政命令得唔得
未必頂到咁耐

推推推 加油啊香港人！！！

觀眾的眼睛是雪亮的
佢地都轉晒風向
知道今天香港明日台灣
先唔好諗利益
佢地都唔係on9架
On9嘅係港豬

應該會極速通過，班建制殺人犯都幾大鑊，美國資產全部充公，唔洗去美國。

但中共一向用完即棄，佢地會被送中

快啦

唔好慢慢來啦，一於聽日！

快啦 我地唔頂得幾多日

The legislation also establishes punitive measures against government officials in Hong Kong or mainland China who are responsible for suppressing basic freedoms in Hong Kong, especially in connection with the abduction of certain booksellers.

一狗玩完了，點晒名

依家係global village era

射返5-60枝戰斧
唔好話駐港老解收皮
廣州軍區都分分鐘投降

懇請美國利用香港作為棋子

God bless usa

sir, this way sir

我要大家都做支那人冇得去日本台灣

英國算鳩啦，佢有種就一鳩收返香港九龍，反正中共都唔認中英聯合聲明

之前新聞話用加拿大公司嘅鐵路系統搞到列車相撞 背後咪又係大陸蝗公司

I love trump trump

鎮壓香港基本自由的香港政府官員比定個list佢地先啦

今日無輸到！！！！

聯合國託管理事會是聯合國負責監督託管領土行政管理的機構，成立於1945年。成立託管制度的目的是進行去殖民，使託管領土朝自治或獨立的方向發展，尊重託管領土居民的自決。被託管的國家大多是國際聯盟時期的委任統治地，或是某些第二次世界大戰期間被戰敗國軍事占領的地區。

依家香港就係比中國殖民！

但係中國係常任理事 唔駛旨意UN做到野

理撚得佢哋, 未來係我哋真正愛這片土地的香港人的.
佢哋同我哋一齊仆街都唔知幾開心.
更開心係D高官資產全部俾侵攞來回血, 佢把回血劍真先係勁到冇朋友呀!

是但啦
總之not China is ok

係立就快啦sir

終於肯覆
希望有好消息

係至好
不過條淋病係英籍

然後中共會焦土 引爆核電廠

好波啊屌你

由其係林鄭
用香港既錢
養佢兩個"外國"寶貝仔

可能匿埋驚到瀨屎
對住香港示威者都做縮頭烏龜，更何況係美國國會

香港人撐住啊

都好，而家日本都有好多閪港人旅客
我呢d良民唔去得唔緊要
最緊要還返個清靜既地方比日本

求下你凍哂班送中友資產啦

重簽乜q，美國認真做野hsbc 都要立即跪低， 試過幾次

到時都冇所謂啦
即場死鬼左都好過繼續活在地獄

支毒
一定要全球一齊抵抗中共

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用過份或不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

*支持

要like加retweet

官員咋？及埋其家屬好喎

關我撚咩

我求下你可唔可以快手D 寫掂個法案佢

帶還帶路, 唔好好似阿富汗D垃圾治安部隊咁失禮人+拖美軍後腿呀朋友!

大家可能過去幫手like，轉推同留言

撐住啊香港人

有冇人整合有邊個高官係美帝有資產有passport

就算過左，都一定要同呢班賣港撚攬炒

屌你老母

狗官 賣港賊等天收啦

唔好漏左黑警啊仆街

針唔吉到肉唔知痛， 你d 美藉仆街含撚建制狗等天收啦！

最緊要係佢地d仔女

取消入境權就最開心 日本台灣韓國 大家都無撚得去

[請廣傳]
美國國會和行政當局中國委員會（CECC）既主席，將會提出<<香港人權與民主法案>>， 對涉及鎮壓香港基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產！
請大家去佢Twitter like佢既post！
冇Twitter就開個account，好簡單！

加油呀美國!!!!!

please help us，we need freedom

屌
港共最多英國人

美國係大陸先多

已LIKE

支持美國

oh say can you see
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming

美國終於肯出手打救

係時候齊齊制裁呢個獨裁中共

有請小鳳姐

頂唔順啦, 快啲出手啦
Btw, 好想睇口交部或者淋病會點回
繼續講唔好干涉內政囉

推呢個巴打既建議!!!!!

只要美國正式表態
其他國家都會出聲
希望快d
香港真係好需要幫手

Autonomy，咁刺激中共，更加無可能啦

有邊個美籍建制狗

快D過啦大佬！

條仆街個細仔仲係劍橋讀緊？
有冇手足一人一email send去劍橋讚下佢個仔

香港人gogogo

仲有兩個仔

第一個一定要777
之後維尼死仆街同689

lm

快啲去Twitter 搵侵侵幫下手
過左就仆街了

推
係就快
講咗就要執行
唔好鳩吹

美國帶頭其他盟友好快跟

快手啲

終於有D好消息

英文唔好join唔join得usmc?

p.s四大軍種唯有海陸可以由總統直接決定出擊,

支持，但快啲啦

美軍來了 我帶路

先cap 白偉俊6 間屋!!!

睇到咁多西方大國幫手
我真係好想大叫英國食屎啦

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日 香港警察對市民 記者 議員 使用過份或不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

終於肯做野啦

係希望

可唔可以聽日

睇下班撚樣到時會唔會講你行得正企得正唔會比人凍結

唔好淨美國
冷結全球
查封物業

第三點翻譯俾d毅進狗睇下 呢個世界既人類係點睇佢地d痴線行為

佢地本身唔係但仔女 屋企人係

美帝打救香港plz

如果trump trump收港共皮
就有好大把回血劍 對家得返切蛋糕啲膠刀仔

不能入境
遺返子女

最 basic

快手唔該

大佬吹雞
兄弟應機

Sir this way

屌啦，英國作為舊宗主國真係好撚不堪

等住救命呀

寧願比保護費比美帝都唔比中共做維穩打鳩自己人

林奠可能心諗好撚彩全部野喺英國

HMS QUEEN未試完，英國需要一個天然港口

係咪齊曬班建制名單先

一人一拜自由女神，集氣求通過
我先

Salut

即係點燒都燒唔到佢地身喎
加上而家呢單爆得響口出黎, 你估佢地啲資產唔即刻啦啦聲徹走晒咩

英國從來都係為錢

欲求不滿？

英

做阿努阿圖屬地都好過而家

聽日啦 好苦呀香港人

冇問題, 話俾你聽, 連佢都核報復, 射哂佢400幾枝核武都預佐啦.
Whatever it takes, 都要害我哋香港人的支那+支共一齊落地府.
真焦土的話, 香港人會喺地獄門口等佢哋來!

美國開頭英國會跟，佢都係安心留係大灣區過收尾幾年

為錢點解要還香港島

Thank you usa

黑警撚有錢供仔女美國讀書

淨係官員？黑警呢？

本周
你做得黎人地轉撚走左啲資產啦
一於32國聯合制裁港官+議員
雖遠必誅！實捉到你！
搬啲錢去大陸啦一於

記得上twitter 多謝同支持佢呀，巴打 有多D 既聲音，佢地先有把握過到法案。

push!!

thank you sir
this way sir

佢地聽日繼續開槍 / 出水炮車可能有機
但真係唔想再有同伴出事

快啲手啦，謝偉俊響拉斯維加斯有6間屋架！

係過就快
香港人真係冇咁多資源同警犬抗爭咁耐

求下快d

呢刻見到曙光

雖然好開心 但我地自己都要爭氣 比人覺得我地係值得幫既

Push!!

快撚d la
香港人頂唔到咁耐啊

Pushhhhhh!

仲有保皇個班呀

推！！！！

美帝來了我帶路！！！
Sir, this way !

大難臨頭
你就知英美嘅分別

不推不是人

係就快推，最驚班賣港賊事前收哂風聲，襯凍結前移哂啲資產畀親友，到時凍鬼咩

mon定班建制、高官言論
到時法案通過一次過send晒啲證據方便人地做野

呢個對大口狗殺傷力大D?

佢D有錢佬全世界有資產

我愛美國

呢世仔最叻係今次咁出名。蜚聲國際

其實有美國民意支持中國咩

美帝請受小弟一拜

唔該叫佢搞埋親屬 直系都要一齊死

推呀，香港人好波

push我地都要繼續撐落去，爭氣啊！！！！

C&C Generals music - USA Battle theme 1
黎啦!

要德國/美國

不過英國美國唔會咁做，都係我地鳩up想發生既野黎，香港冇左新界其實我真係唔介意

係推就快！！！

鍵盤戰士做到野呀

send多d資料比唔同國家呀！

頂住呀大家

如果有個撐送中嘅人依個時侯去燒美國大使館就fit晒

可唔可以即刻

屌對比英國
澳洲加拿大新西蘭會唔會加入

快 D懲罰我地

啱呀
香港人頂唔到咁耐架

葉劉喺美國好似唔少物業

最好將所有美國華人資產凍結
一個一個好好查
查清楚先解凍

焦土啦

點樣支持/幫美國加速？
洗唔洗需要更多證據同資料？

快啦屌你
建制轉軚睇呢輔

點support到

推，推到其他國家全部禁曬班狗官同建制入境同埋資產！

將呢單嘢廣傳出去俾義士聽.

因為當年留返香港島同九龍冇意思，如果當年佢唔係咁做今日香港應該仲好好，起碼唔洗怕會失去自由呢兩個字

黑警list原來仲有多個用途

攬炒

係就快啦 !!!!!!!!!!

點解我唔係美國人想重刷了

多謝外國勢力介入

唔該快少少

支持送中團體今日去左美領事館比信搞領事
個領事塊面係完全唔想同班人有近距離接觸

到時搬資產去英國
英國仲唔fatfat
屌

唔好諗英國會理我哋

今日大量片可以用

取消埋關係法 等班有錢佬同中產仆街 官逼民反

文翠珊好似出咗聲

屌，一定要過丫
唔係大家呢幾日所受嘅苦就白費曬啦

白痴

講D咩?

有事起上黎無得逃番去美國都仆得街啦

唔好只係怪英國 當時成堆人愛國上身
覺得可以令中國一齊民主。先簽左中英聯合聲明

完全唔知有呢單新聞

我aoc post都講咗啦
攻打人一定係打人經濟先
所以侵侵識玩

雜種就以為打人收地一定係經濟最好既時候收
照下鏡先啦死肥仔

屌佢老母 歸根究底都係話賣身比香港條八婆搞出黎 為乜撚下一代 佢自己既下一代咋

居美唐人囉屌佢老母
我今日出去貼傳單叫人留意
都比班仆街叫停我話冇用
希望係香港嘅勇士頂住
唔係香港只可以幫手spread啲資料
同盡量比附近嘅外國人知道呢件事
希望咁樣可以比到壓力支那同仆街正苦
係個唔合適嘅時間去左美國
今日比人話冇用果下真係忍唔住喊撚左
屌晒成班未訓醒嘅老母

有錢賺實個個都跟，唔洗擔心

除左林鄭、李家超、鄭若驊之外，仲要懲罰埋保皇黨班契弟，同埋今日嗰班冇人性嘅黑警

黑警黑警罪證 出面公海有好多post 巴絲打幫手放相 記得幫義士打格 我地有人整理緊

其實條傻閪都係狗黎姐

如果有啲無聊人扮佢地走去燒美國大使館就慘

而家搞埋中共啲高官睇下林鄭點死

仲係得7百幾like,大家快d去twitter度 share & like
小小野都唔做點對得住出面所有人

最好雪埋狗官啲屋企人，連返學果啲都係

撚有錢咩佢地
有錢唔洗做黑警
英文都唔識多隻關佢咩事

真係求下快d啦
唔可以比佢地置身事外

英國自己都理唔掂
邊得閒理你

唔好漏左法國

我知我大想頭左d
不如試下搵美軍喬裝遊客

扔2舊手榴彈好無
解放軍落黎就落黎
到時同班狗攬住一齊死

Sorry...我知咁講好似對件事無幫助
但係今日真係好大既無力感.......

習總個女點算

求下你

我同一班在美港人搞緊聯署，會寄信去國會講員，希望佢地通過法案。大家廣傳畀在美嘅香港人

快呀！
終於懲罰到班仆街

好感動

包埋差佬ok?

我比你搵到美軍扮遊客，你邊度搵個手榴彈出黎??

香港每年過返幾十億過去會唔會好d,過底費用

行得正企得正 怕咩被人懲罰

早啲嚟啦好嗎

到時大家去第二國家暫避先

屌你正呀喂

支持 但可唔可以快少少

叫班撚樣返深圳飲喜荼啦垃圾賣港賊

快啦 香港就黎頂唔順

我怕你到時連個 人類 呢個種族都刷唔返

義士

曾經係「英國人」、可以喺英國居留嘅立法會主席、經民聯梁君彥，作為立法會之首，身體最誠實，佢申報自己喺英國擁有物業。梁君彥喺2016年因為要登上立法會主席嘅寶座，匆匆放棄英籍。但有權有勢、有錢有樓，要攞返個英國居留權，點會係難事？喺英國擁有物業嘅，唔止梁君彥一個，自由黨易志明、議會陣線毛孟靜、專業議政梁繼昌都喺英國有樓揸手，其中梁繼昌仲申報喺英國有兩個物業添。
美國亦係議員置業熱門國家，資訊科技界嘅莫乃光、實政圓桌田北辰、「西環契仔」謝偉俊，一樣都喺美國擁有物業，其中莫乃光更加表明自己嘅物業喺天氣相當好嘅加州。本來獲建制派推舉做法案委員會主席嘅謝偉俊就最巴閉，喺賭城拉斯維加斯置業，而且唔係一個物業，而係6個，無睇錯，係6個！而佢喺北京都只係得一個物業。唔通呢啲就係建制派對佢「另眼相看、委以重任」嘅原因？

全家都係

黃之鋒遺產

Retweets 同like啦
仲講

我啲美國朋友有幫手推

首先要知中國係幾多國家既眼中釘,犯眾憎,一早想消滅佢國好耐
算一算手指,大部份熱門國家都係加拿大一定偏幫美國,如果美國真係實行左,加拿大唔敢唔跟

做得好

焦土gogogo

算啦 打完我都覺得自己on9
成30個鐘無訓過
聽日再出黎抗爭過啦
Sorry頭先講野咁不負責任同on9

有冇約束力架？

呢D打飛機野唔好太大期望啦好心你地

like爆佢

食大灣區刺身

we are heard
we hear you
thank you, the United States of America

推 頂住

香港年青人大把體力

玩AOC保護村民都好緊要 冇村民就冇經濟
好想同習帝連線玩返場

白衫嗰D

小心為上，唔好送命

提出
通過

辛苦哂啦義士. 係我哋對你哋唔住.
當初愚蠢咁誤信支那.
結果留低呢個爛攤子要你哋去受
不過而家美國出手了, 你哋都唔使怕. 我哋輸佐, 美國會幫我哋報呢個仇. D狗一定會受到應有制裁!

到尾都係要靠美帝，太后森班義和團DNA大愛支情何以堪呢？？？

亮劍了

食撚屎啦屌你老母
得你係香港人呀
今日冇新界人出嚟咩
要救就全部香港人一齊救
剩係理自己死活
同今日匿係屋企
剩係在意自己利益
唔理成個香港既人有咩分別？

事頭婆日常工作:諗計點先可以快手消滅果個nigga新抱
首相日常工作:潛水,避而不談,扮唔識,撚貓

G持

品種

唯一問題係英國
一直都係由佢地幫中國係世界立足
唔知投資左幾多落中國度
而家佢地自己又唔太掂，難保佢地會唔會把心一橫全面親中

田叔叔

班美國佬盲架？ 咁不叫和平示威？
根本就係暴動啦！

美帝帶頭既話，其他親美國家好大機會跟

Tg呢

美領入面有駐軍架.
唔好話手榴彈, 分分鐘連反重型武裝的裝備都有.

大家快d去twitter度 share & like

美國好似已經係香港人唯一希望

希望真係可以制裁佢地

美軍來了我帶路快啲啦

白痴嘅幻想

最好連佢每一個comment全部一齊retweet同like 推到上trending!!!! 唔係人地點幫你！！！！！！！！！！！！！！！

搞軍方真係等滅城唔好掂果邊

但出兵既機率真係近乎零，雖然我都好想

求大家入去俾like
唔好淨係呢度like

問題發大財既支持者同香港一樣
係佔好撚多既人口既廢中廢老
台灣少子化好嚴重

【最後一嘢】最後最後！屌醒唔驚嘅港豬！

美國爸爸

雖然法例未必搞到議員,但係當上面D高層咩都冇哂既時候
班議員真係可以獨善其身咩

Don't try it

走去邊？ 返黎大灣香港享受你建制Ge 成果

推!!!

直頭要取消美國－香港政策法啦
屌你老母都ON99

貿易戰談判籌碼

你肯定打機入面抗爭左30個鐘搞到自己分唔清現實同打機
好好休息 隨時再打機

泊隻林肯號係維港聲稱保護同接走美國人
解放軍門口都唔敢出

如果俾啲撐修例啲人燒美國大使館都唔係冇機會

一艘SSGN都嚇到老解投降

同意

我見有台仔睇直播話果日唔比啲廢老出街

上trending 上trending

推呀
家陣好想睇住班友冇得走
同香港一齊死個樣係點

又冇話唔比你般過黎住踢撚走哂d每日150,咁當年新界真係租，港島九龍先係永久割讓有咩計當然講緊照呢樣野黎講，但冇可能發生

勝算有幾大

The purpose of the act is to renew the United States’ historical commitment to freedom and democracy in Hong Kong at a time when its autonomy is increasingly under assault.

美帝
垃圾英國佬 到依家都未岀聲

直接晌Twitter 叫Trump 報個價
Send 個戰鬥群過黎同埋之後每年既保護費
點都平過高鐵同人工島

比條LINK

本身都搵緊借口開你波
你班狗仔仲要做得咁核突，當催淚彈唔洗錢射射射
外國人都知香港走出黎既人數算係好撚多架
車都無燒著一部
民主共和兩黨係搞9中共上最撚同聲同氣
共和玩經濟打擊
民主就玩人權議題
順便賺下美國人既反中分

侵侵萬歲萬歲萬萬歲

美國相比起英國真係做到野

美帝你地黎未

今次真係多得我地屋企既狗仔

支持你 今日去過現場
返到屋企情緒崩潰 都喊左出黎
但依家唔做就冇機會做 做得幾多得幾多
我地係為自己 為下一代
果班半隻腳入棺材的由佢吠
做自己認為啱的就得

可唔可以美國行先，改叫美英

第一個貼已有

好多狗官有英藉
希望英國出手

唔使驚
做過Sanctions 話你知, 本人以外直系血親甚至生意密友都係目標之內

做得黎，d錢都轉走七七八八，最多係個居留權郁到

經過今日 我知道香港已死 但可以既話 可以拖埋啲狗官落水我都倨啲

香港加油呀

正呀屌你

大家過去幫手like，轉推同留言!!係this way sir 既機會呀

一撚樣，退個陣已經好撚想喊，返到屋企忍唔撚到

英國佬一定唔會
班死廢柴咁閪窮

推爆佢老母

Enemy’s enemy is my friend

快撚啲啦
香港人無咁多條命等

各位兄弟 去急症室睇病記得睇路

各位留意

記得有Ching起咗啲官同議員家底，喺時候cc一份過去了

都係
淨係識奶共無腰骨

有利益既地方 點會無美國人

this way

終於有d好消息
辛苦曬喇香港人

今日有個台仔問我條例幾時過
仲有冇機會黎旅行
驚之後黎香港比人捉

另一個係黎香港做緊政府出糧Job
佢唔明點解今日成個部門冇人講政治 又冇工會行動
佢講明過咗就中止合約翻台灣

係就快 來懲罰我吧！！！

居留權先最緊要
你估啲高官同議員唔驚自己受番共式管治

凍結佢地啦

俾你參考, 駐韓美軍每年開支100億-140億美元左右.
睇下香港出幾高啦. 我就覺得出1個double, 2百億per annual交保護費都冇所謂的.

黑心d講
要革命
經濟差一定係必要條件
經濟一差d人怨氣就大
多中產無野做又會更加肯企出黎
更重要係高失業率d人就得閒上街
個個有工開只會話不了

最後希望了

😭😭

重有美國比英國強大無限倍, 做到英國人當年唔敢做既角色,
如果當年英國強行保護香港, 中共即刻cut水禁運禁商務
但如果美國揸緊香港, 美國做中美香港三地既broker, 一面幫香港頂住中共一路可以做埋大陸佬生意, 中共絕對唔敢制裁,
完全唔介意美國派出佢地最愛既泛民出黎執政,
香港將會成為全世界最美好既地方, 到時冇人移民

舊制有海外教育津貼

可以就再快少少，盡快通過，仲要馬上依法辦事，班人渣好心急等抄家

快啲制裁

立法會議員都係官員黎嘅

所以話世界警察依個名唔係浪得虛名

願意為美軍引路

除左美國，仲好需要gundam 00 介入

Pishhhhh

單係美國係唔夠架
最好做到北韓 伊朗咁制裁啦

如果而家既話仲點同你分界,基本上都淪陷哂,港九難道而家又冇150咩,最多果啲係哂何文田+九龍塘,有名校校網既一定有

做邊個屬地嘅都唔會走去抽你1兆咁狼死

求日本韓國 港豬最愛

If we burn, you burn with us

GOD BLESS AMERICA

救下我地 求下你地

做香港州都好過香港省,係地圖上強行切斷
就好似好多地圖都冇台灣一樣

希望黎喇

谷左成日，睇到呢個post大喊左

頂住呀各位

攬炒喇

老實講句 平時香港搞戇鳩基建
幾百億幾百億咁泵水上大陸
好多時都係鬧兩鬧就算 錢可以再搵
但今次引共匪嚟香港真係太過分

美帝,我應承你,今舖你救港...
就算係路痴都願意帶路同學好英文!!

誅九族啦屌

其實如果係跟sanction個套行
班狗官同黑警所有財產都會被凍結
因為所有銀行都一定同美國有往來
有往來就要守呢條法律
就算放係中國銀行都會被凍結

應該都算係政府官員

真心，係69以黎唯一較為正面既消息。
每日發夢都只有負面消息
今日發夢個陣聽到第一下鎗聲真心dklm
頂住呀

希望係真

3/ As the people of #HongKong continue peaceful demonstrations, the Police Commissioner and Secretary for Security should direct #HongKong police to refrain from using excessive force and intimidation and I urge them to protect the right to free expression.

雖然個post推到好後 希望有緣見到嘅你地認清和理非嘅力量
要有道德高地先可以俾人擺上大枱講

頂唔緊啦

開上限啦

今日阿邊個話要關閉美國領事館?

快手！

終於出招，以前仲以為美國諗住唔理

不求美國救我
幫我地同班警犬建制攬炒就夠

英國跟埋啦

係
和理非非唔係一無是處
武力贏唔到就要靠和理非非

唔想要假希望, 美帝快D救我地, 香港D庫房寧願俾哂你搞殖民衛星宇宙世紀都唔想俾共慘黨

快快出手

唔承認果d債應該仲趣

已經講到明，班撚樣仲未識死
If the extradition law passes, Congress must look to revise the Hong Kong Policy Act of 1992 to reflect the erosion of autonomy.

睇到差啲喊出黎
原本以為無晒希望 原來呢個世界仲有公義

我都有講
但係唉
香港收皮我預左，大佬你話哂叫有一人一票
當年共狗打到你要去台灣
你唔係今時今日要去奶呀？

Ｄ資產轉移晒俾仔女啦，立到黎都走左

起碼要包埋黑警一哥份唔該

比埋條link出黎方便大家啦

第6000個正皮既
天滅中共
屌你老母

唔該傾完唔好得個講字啊
到最尾又強烈譴責就算啊

Sir, this way please!

最撚重要係英國口交部
因為特首兩個仔都係英國籍

全部終身唔準入外國
凍結佢地全部資產
將啲仔女送返中國

自稱信耶穌但家中擺觀音個一個

收撚哂佢地美國fat fat

隨時都係同D廢老一樣覺得美國佬吹水跟住又繼續講返美國係債仔呀邊敢咁樣對債主,又話美國冇左中國一定死硬果D要不是有中國既野

希望

終於嚟啦！香港人頂住啊！

LM

共享大灣區榮華啦狗官

從來都係債仔惡過債主

馬上通過可以嗎

美帝我愛你
（雖然唔鍾意侵侵但今次真係要講句多謝美帝）

留名

推
求你哋快

美帝靠你了

傻笑左幾秒

原來g phone咁有先見

美帝真係得既 全港既人一定會一齊排隊幫你含 勁過當年英女皇既威勢

士氣+100

推呀屌你老母

可唔可以快啲過，我唔想見到有學生死

推 推爆佢老母呀

點解會覺得外國出聲中共會屈服
以佢性格唔係仲落多兩錢肉緊快啲搞掂咩

幾時有人要協佢係成功過

凍結小熊維尼資產

We are waiting for you,Captain America!!!

Introduced in House (09/27/2017)
Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2017

This bill amends the United States-Hong Kong Policy Act of 1992 to direct the Department of State to report to Congress (within 90 days and annually thereafter through 2023) on conditions in Hong Kong that are of U.S. interest.

......

The President shall identify persons responsible for: (1) the surveillance, abduction, detention, or forced confessions of certain booksellers and journalists in Hong Kong; and (2) other actions suppressing basic freedoms.
The bill amends the Immigration and Nationality Act to deny U.S. entry to identified individuals and revoke visas or other entry documentation.

Entry, work, or study visa applicants who resided in Hong Kong in 2014 shall not be denied visas on the basis of the applicant's arrest or detention or other adverse government action taken as a result of participation in the nonviolent protest activities related to Hong Kong's electoral process.

The President shall freeze the U.S.-based assets of identified individuals.

快啊

真心 呢條友有料？
唔係連登仔圍爐打飛機架可

大家真係唔好寄望英國佬

唔知 美國 加拿大 澳洲 點睇

麻煩幫手sign, 要求白宮討論對港禁運戰略物資 (包括武器及高科技零件)

快D取消香港關係法
一齊陷包散

香港還香港，中美貿易戰，冇咗美國關係法，香港死撚硬

好奇待，美國萬歲

大家頂住啊，好快就有人要瀨屎啦

推呀！唔好再等啦！！就聽日啦！！

一鍵留名

快撚d cut聯繫匯率

一個禮拜已經夠班官轉錢去其他戶口當然有啲實質嘢例如外國樓可能封到，不過整體作用唔會太大，除非多幾個國家 歐盟 英聯邦 跟機

我有個心水清單 即時可以propose

[url]難分真膠定假膠[/url]

美國順便搶埋香港

推呀！

英國除左垃圾之外 真係唔識形容佢

冇用，所謂US based asset唔係指係美國既資產
而係指同美國有關既資產
全世界銀行都同美國有來往

快啲唔該
隨時頂唔到咁耐

冇得入境咪轉返嚟香港囉
睇下到時邊個送邊個中

嘩！我地等左5年既野終於黎啦，今次依條條例我撐爆

點止啊
總之所有發達國家都抵制 咁就very good啦

真係等佢救命

求下你美國
快啲啦
英國加拿大澳洲一齊啦好嗎

快呀

抵啦

今次真係開正連登仔個瓣
一於篤晒所有狗官黑警垃圾會議員出黎

點解英國咁撚驚
哩啲手下敗將都驚

今日唯一一個好消息

會唔會好多中港官同淋病割蓆

救命啊

幫手搞埋警犬得唔得？
聽過最邪惡嘅事係由唔識分對錯嘅人做 呢班咁嘅人冇得用打份工嘅藉口嚟逃避責任

來港未住夠7年既踢，父母結婚未夠3年就離婚既來港內地人仕踢最基本

請聯署「香港人權與民主法案」，呼籲國際社會立法，持續監察和制裁共匪

跪求盡快立法

呢招絕

讉撚晒佢地D狗仔狗女返黎

死，搞到我想轉頭撐送中添

其實我黎講而家都係外國嘅殖民地，從來唔覺自己係中國人，亦恥與為伍！

In America we trust!

美國先係大佬，佢肯做就有人跟

英國就係鍾意左右逢源食兩家茶禮

同埋成日幻想balance of power

唔想有一方獨大可以互相制衡

頂住呀 香港人

快呀！！！！！！我地唔想死呀！！！！！

美國先係世界大佬
靠英國死得啦
一黎國力唔夠二黎奶開共
信德國都好過信英國

美國或會成為最大贏家回血啦！

咁重手成篇野

1

求下你一定要快呀！！！！！！我求下你

推
快d

想問下個因由關唔關連登早兩日封信事？

仲有叫佢快手d，咪畀班含家剷有時間轉移！

佢唔夠打，但一定焦土

親 其實美國完全冇諗過還俾你中國

我呢度有英國人願意幫你地翻譯/ proofread
你地想表達既野。
希望幫到你地向外媒/外藉人士/世界表達香港發
生緊乜野事，星星之火，可以燎原。

代貼，希望各位係tg谷spread出去
呢度應該係第一手資訊，請廣傳

脫歐之後好似縮哂水咁

人哋就係見到你反而仆街政府唔民主先做9佢

攻入黎我做帶路黨

屌

謝偉俊果6間屋呀

Trump 好撚憎香港咩

source? when?

WASHINGTON (Reuters) - U.S. President Donald Trump said on Wednesday he is sure China and Hong Kong will be able to work things out after mass protests against an extradition bill that would allow people to be sent to mainland China for trial descended into chaos.

Trump spoke to reporters at the White House after Hong Kong police fired rubber bullets and tear gas at demonstrators who threw plastic bottles.

習種係唔係美籍

等左好耐

有乜問題? trump最鐘意撚狗啦
睇佢G20點撚his best friend

侵唔想理
呢個法案係咪凍過水

請聯署「香港人權與民主法案」

無產 驚咩破產

仲有要target 埋所有香港黑警

唔會, 白宮一直都同國會各有各做.
trump負責經濟上撚支那.
國會負責人權問題上搞支那.

賣港賣得好開心啦咁多年

要backup好晒今日既野
第日要黎帶路用

推咗

就黎1001，會唔會有人出新post？

經過上次遊行都知道：
就算有幾多香港人出黎反對，港共都唔會理，
唔會放棄修例係因為中共落柯打要佢地咁做

所以要靠其他國家向港共嘅腦細施壓，迫中共放棄修例。
一直都有好多國家關注緊送中條例同發表聲明。
依家咁多差人嘅暴行放上網。美國同其他國家又有理由去做野。

如果送中條例拖到去七一都搞唔店，就會畀其地地區同國家見到中國堂堂大國連香港一個地區都搞唔掂。
可以：
反映到中共嘅治國能力，自曝其短；
令中國其他邊疆地區見到倒共嘅可能，一呼百應；
增加美國打貿易戰嘅籌碼；

要吸引到更多人關注香港嘅情況係要啲時間
但行動話畀我地知：
野餐係可以令到個會開唔成同拖到時間。
所以個會拖得越耐，就越有利。

不過一切都要建基於其他國家肯制裁中共同視符制裁嘅力度同狠度可唔可以迫到中共放棄。就算今次可能會輸，都要拉中共同港共陪葬。
好似踢波咁，就算香港隊無緣世界賽，都會到中國出唔到線。

利申：一個只係去左六九遊行同唱聖詩嘅淆底耶青仔一個

其實某程度上小弟係支持黑暗兵法的.
習總咁想加速自殺, 唔通阻住佢去死咩
而家個法案比預定早佐上, 咪順便收埋港共官員在美資產攞

美國通過
其他國家都會

He neither loves nor hates.

Money and power are his interests (rightfully or not).

但美國國會特色係 President 對議程無控制權

希望兩黨入面夠人支持

係就快手啦！！！

破咗1001

support dllm 垃圾高官

個post差唔多成萬個正評,
淨係like連登post有咩用呀美國人又睇唔到！

快啲入去Retweet(轉推)+like！
玩開twitter都知轉推數好緊要
最好5條tweet都轉推加like！

加埋警犬

損害美國利益既的人，有乜資格拎綠卡

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

大家唔好開心住

1. 建制磨緊我地鬥志，2讀3讀一日就搞掂；唔好中計;要突擊一日就KO你，唔好信咩內鬨

2. 刁大後欄著火,林奠搞掂呢樣野就上神枱；就算輸左對林奠係no harm，佢推哂落垃圾會度就得；跟住再派錢維穩，過2個月又咩事都冇，跟住就選舉

3. 外交部呢幾日對貿易戰口吻異常強硬；有心同美國鬥長命同燒銀紙（人幣可以破7）；侵係見錢開眼，唔好認為侵會制裁香港；佢連伊朗都未搞；英國德國對於淋病真係wfc

香港人加油；下半個月有排搞；唔好洩氣

《香港人權與民主法案》本周出台, 係兩院都幾可肯定夠票通過, 侵侵點會夠膽唔簽?

成班友隔岸觀火咗好多年

如果唔係打貿易戰同全球反共我相信今次都凍過水

所以真係時勢造英雄

快點 皇天擊殺

一呼百應

另外想問個問題
係唔係大家唔借P Loan,信用咭碌完即刻入返錢
無欠銀行，金融機構，金融體系錢
就可以減少銀行既乘數效應
減少M1,M2貨幣供應對港匯進行新一輪衝擊

Pish

THIS WAY

請到Twitter支持!

背景:
《香港人權與民主法案》法案目的是對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

人物資料:
Jim McGovern，民主黨，眾議院議員，美國國會及行政當局中國委員會（CECC）主席
Marco Rubio，共和黨，參議院議員，CECC共同主席

正題(附中文翻譯):

Source:
Rep. Jim McGovern

1/ I'm proud to stand with the people of HongKong. Passage of the ExtraditionLaw would put Hong Kong human rights advocates, business persons, journalists and American citizens at risk of rendition to mainland China

我驕傲地站在香港人的一邊。如果逃犯條例修訂通過，會令香港的捍衛人權者，商家，記者及美國公民承受被引渡至中國大陸的風險。

2/ I urge Chief Executive CarrieLam & LegCo President AndrewLeung to withdraw the current bill and explore alternatives that preserve HongKong’s autonomy and protect human rights and the rule of law.

我促請林鄭月娥及梁君彥撤回逃犯條例修訂，並尋求可以確保香港自治及保障人權和法治的其他方案。

3/ As the people of HongKong continue peaceful demonstrations, the Police Commissioner and Secretary for Security should direct HongKong police to refrain from using excessive force and intimidation and I urge them to protect the right to free expression.

由於香港人仍然和平集會，警務處處長(盧偉聰)及保安局局長(李家超)需要指示香港警察停止使用過量武力及恐嚇。我促請他們保障言論自由。

4/ Strong protections for human rights and rule of law are the foundation of Hong Kong’s prosperity & flourishing U.S.-Hong Kong relations. If the extradition law passes, Congress must look to revise the Hong Kong Policy Act of 1992 to reflect the erosion of autonomy.

保障人權和法治是香港繁榮及美港關係的基礎。如果逃犯條例修訂通過，美國國會必須考慮修改香港關係法，以反映該條例對香港自治的侵蝕。

5/ This week I will join @marcorubio & @RepChrisSmith in introducing the “HK Human Rights & Democracy Act” to reaffirm U.S. commitment to human rights & the rule of law at a time when Hong Kong’s autonomy is imperiled by Chinese gov't interference & a revised ExtraditionLaw.

本周我會與Marco Rubio及Chris Smith提出《香港人權與民主法案》，以在香港的自治被中國政府干預及逃犯條例修訂危及之時，重申美國對人權和法治的承諾。

其實再早多12個鐘，眾議院議長Nancy Pelosi亦發表支持香港市民反對逃犯條例修訂的聲明，並強調如果逃犯條例修訂通過，美國國會別無選擇，必須重新審視香港是否仍然有一國兩制下的高度自治，並預告兩黨將會提出新的《香港人權與民主法案》。

Pelosi Statement on Hong Kong Protests and Extradition Bill

Washington, D.C. – Speaker Nancy Pelosi issued this statement in support of the courageous protestors in Hong Kong speaking out against a dangerous proposed extradition law:

“The hearts of all freedom-loving people were moved by the courage of the one million men and women of Hong Kong who took to the streets on Sunday to peacefully demand their rights, defend their sovereignty and denounce this horrific extradition bill.

“The China-controlled Legislative Council’s proposed extradition bill chillingly showcases Beijing’s brazen willingness to trample over the law to silence dissent and stifle the freedoms of the people of Hong Kong. This legislation would legitimize and legalize the kidnapping of businessmen, booksellers and anyone that China disagrees with, and imperils the safety of the 85,000 Americans living in Hong Kong. As Martin Lee, the founder of Hong Kong’s Democratic Party, recently wrote, this bill ‘threatens to destroy Hong Kong’s free society.’

“The extradition bill imperils the strong U.S.-Hong Kong relationship that has flourished for two decades. If it passes, the Congress has no choice but to reassess whether Hong Kong is ‘sufficiently autonomous’ under the ‘one country, two systems’ framework. We look forward to the introduction of a new bipartisan Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the coming days by Senator Rubio, Chairman Jim McGovern and Congressman Chris Smith.

“The House stands united with Senator McConnell, the Administration and all who have denounced this dangerous extradition legislation. America stands with the people of Hong Kong.”

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

你宣傳記得話上星期遊行成功推遲惡法一星期，階段性勝利

Singapore 而家想香港死快d

up

多得林鄭月娥

星加坡呢個成撚日想香港陸沉既仆街呢次聲都唔敢聲

佢撐中國

最期待的畫面，出現了

好似見到一線生機

亮劍！！厲害了美國！！

make hong kong great again

林病：快啲顏射我 打爆我頭 求下你快啲來 Come on Baby ！！！係我未昏迷之前 你射我左眼 我比埋隻右眼比你任射

玉石俱焚啦屌你老母

如果唔撒回 絕對支持美國制裁 反正都係死 大家一齊死等班廢老港豬冇聲出

唔使全球 淨係文明國家已經夠
留番一帶一路國家俾佢

法國黃背心運動的 8 堂課

推
最好所有西方民主國家凍結哂港中共人士佢地嘅資產，取消哂國藉同埋唔畀佢地入境，等佢地可以安心回歸中國懷抱，做個勇敢的中國人

而家累撚埋自己仔女去幫潘氏一家
真係好偉大

今晚係會有定案定點？

同問

仆你個街成家唔會留係香港就整鳩死香港
根本唔可以比呢d人做特首

佢而家暫緩咁呢條法案仲通唔通過

大家既付出並冇白費

Singapore政府驚唔驚李家王朝好似柒婆正苦咁

佢依家推遲法案小心美國佬縮沙呀, 依家澳洲領事都響Facebook出黎話特區政府聽民意, 一國兩制無得頂, 含到雪雪聲, 不過澳洲要依賴中國經濟所以先咁樣, 真係驚美國佬都會縮沙

真係要靠美國佬

有冇英文叻既巴絲可以再寫篇野發動聯署/一人一信話俾美國佬知香港人仍然好需要呢條法案呀！！！
就算今次撤回，都仲有國歌法等等威脅香港民主自由既惡法，未來垃圾正苦亦一定會推更多惡法，香港一定要真普選，要有美國佬幫手！
呢啲野都要趁今次話埋俾美國佬知！

200萬人啦
美國佬快少少唔該

而家點？

push
有無新進展

Pips

正
努力

有無進展？

真係殺到英美澳加

推
仲唔肯撤回

本周就完啦喂

我估 人地唔會無啦啦扣自己血去幫我地

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369

冇消息

Pushhhh

係咪冇下文

而家有冇咩消息？之前睇好似好多程序 過幾個會咁

一定通過

想問下 如過議會通過 川普唔簽咁之後會點

去到咩位？

?

再上國會䨱核
然後通過！

我無野講

有冇人知宜家發展成點

有無內容？

都係象徵式的吧，唔會真係有2020要普選之類

呢個就係一直想既result
PUSH

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(唔記得左密碼//就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

最新status 仲係 Introduced in House
快d啦

有排等

本周又有新definition 屌你老母特朗普

侵侵應該中美簽約前會阻止 , 支匣就會盡量拖簽約

冇野用

where se

渣渣淋呀

冇晒風

Introduced <<<<<<< 而家狀況
Passed House
Passed Senate
To President
Became Law

即係至少一年

第一次見連登有帖，破萬讚好

香港人，頂住！很多人都在幫助我們，我們更要堅強！

驕兵必敗 請保持平常心

港共唔好叫啦，擺明外國勢力，吹咩？
唔好歧視外國人，外國人有權在香港自由表達
亦唔好干預美國內政唔該

Sir, this way.

選舉近, 快快篤晒班 potential DQ刀手出黎方便外媒記者查詢, 等佢地唔好以為出賣市民唔駛本.

有無方法催佢地快手d

焦土黎講都算係大快人心
我等不及要玩玩了

冇左 要求 2020年前 普選立法會